\section{Zapis zamian wprowadzonych w dokumencie}
\textbf{Scenariusz testowy:}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.21]{images/uml_save_doc.jpg}
		\caption{Scenariusz testowy zapisu zamian wprowadzonych w dokumencie}
		\label{scenario_save_document}
	\end{center}
\end{figure}
\vspace*{\fill}
\newpage
\textbf{Wyniki przeprowadzonego testu:}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.7]{tests/test_pure_save.pdf}
		\caption{Wykres próbek czasu zapisywania zmian w dokumencie}
		\label{test_pure_save}
	\end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.7]{tests/test_avg_pure_save.pdf}
		\caption{Wykres średnich czasów zapisywania zmian w dokumencie dla poszczególnych sieci}
		\label{test_avg_pure_save}
	\end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.7]{tests/test_load.pdf}
		\caption{Wykres próbek czasu wczytywania kolekcji}
		\label{test_load}
	\end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.7]{tests/test_avg_load.pdf}
		\caption{Wykres średnich czasów wczytywania kolekcji dla poszczególnych sieci}
		\label{test_avg_load}
	\end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.7]{tests/test_save_and_load.pdf}
		\caption{Wykres próbek czasu zapisywania zmian w dokumencie i odświeżania kolekcji}
		\label{test_save_and_load}
	\end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.7]{tests/test_avg_save_and_load.pdf}
		\caption{Wykres średnich czasów zapisywania zmian w dokumencie i odświeżania kolekcji dla poszczególnych sieci}
		\label{test_avg_save_and_load}
	\end{center}
\end{figure}